[拍埋片]劉曉波獄中片段突然曝光 疑支那官方放出 欲證善待並無耽誤治療

Youtube頻道「博訊直擊」今晚發佈「劉曉波在獄中視頻曝光」3分鐘片段，並注明「應該是官方特意放出」，首次顯示劉曉波在遼寧錦州監獄的生活，以及在擬似病房接受治療的情況，劉曉波接受各種身體檢查及醫生診斷的部份，佔去片段大部份時間，並配上字幕介紹，也有劉曉波向着鏡頭說出感激戴隊長及靳隊長的關心他的健康。

劉曉波患末期肝癌、獲保外就醫的消息本周一曝光後，有維權人士和海外輿論質疑獄方隱瞞劉曉波病情，耽誤劉的治療，使到劉陷入末期癌病的嚴重境況。今次這段明顯由獄方拍攝的片段突然在網絡流出，外界普遍相信是大陸官方刻意放出，意圖反駁指責。

中共醒過肥仔金

以為拍條濕尻片就有人信

戴眼鏡做MRI

我當然信啦
當年南京事件
日本放出黎d相我都信軍架
日本軍人對支那人幾友善阿

如果善待佢，點解唔早d放佢?

請臨記都認真啲啦屌

好心劉曉波要死, 就死得似個諾貝爾和平獎得主啦

人總會有一死架啦, 個個都會架喎

臨收尾先又話要走？

佢唔係監獄死, 點感動大愛呢？

大愛撚既論述, 唔係話要坐穿牢底咩？

昂山素姬咪係堅持坐, 堅持唔走, 最後勝利囉！

人地又係諾貝爾和平獎得主, 佢又係諾貝爾和平獎得主, 都唔學下人

未過美國講唔到真話，好正常

有無人解釋下點解要除眼鏡

成副眼鏡俾磁力吸走，吸力大到拎都拎唔走

吸走果下仲會整傷病人

fail